---
title: 'Install VS Code en Windows con Winget'
date: '2023-04-04 10:06:00'
description: 'Vamos a ver una forma simple de instalar Visual Studio Code en Windows 10 o 11 usando winget'
type: 'windows'
tags:
    [
        'windows',
        'vs code',
        'code',
        'visual studio code',
        'winget',
        'install',
        'instalar',
        'windows 10',
        'windows 11',
        'setup',
        'entorno',
    ]
category: ['Windows']
img: 'https://i.postimg.cc/G3YY822C/win10vscode.png'
authors: ['PatoJAD']
---

Hoy vamos a ver como realizar la instalación de **Visual Studio Code** de una forma muy simple y rápida utilizando _winget_.

## Instalandolo

Para que puedas seguirlo paso a paso dejo el video a continuación:

{{< youtube code="LjYbsXcXilA" >}}

El comando utilizado para esta ocasión es el que dejaré a continuación. En caso de querer pegar en la terminal de windows se suele hacer con `ctrl`+`v` sino podes utilizar el mouse con `click derecho` -> `pegar` dependiendo de tu terminal:

```bash
winget install -e --id Microsoft.VisualStudioCode
```

{{< link url="https://community.vasak.net.ar/topic/49/install-vs-code-en-windows-con-winget" text="Responder en el foro" >}}
